啲紙張最好用利是封装住因為啲旅客會以為香港有錢派，佢哋會瘋狂哋主動哋過來搶。

為好爽啊! 一來到香港就有錢派。